（突發）有人發起港鐵不合作運動

扶手電梯罷工

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

港女:你估我想架🤬🤬

推